十萬火急！屯門唔見左身份證

有冇手足今日去屯門發夢有執到 成個卡套唔見咗連埋銀行咭同學生證

Push

push ah!!

推

push

知唔知大概邊個位唔見

推
報左屯門tg group 未

我喺沙田執到身份證同銀行咭同學生八達通
不過唔係屯門

手足可唔可以TG direct我？

我搵返啦 唔該咁多位手足

咁就好啦！